估唔到阿狗作客廢成咁 嚟緊4場作客點算好

今季作客 5勝 4和 5敗 廢到呢 嚟緊仲有4場作客去失分 去到季尾就變6弟啦 勸班馬撚收收口 廢事比人鞭到下季開季啦

廢隊抵輸啦

班馬撚真係唔知邊度嚟信心咁串

點會估唔到
阿一向作客廢

收皮

依家唔笑死獌狗 唔通留返拜山先笑咩

我諗每次作客都可以推返出嚟

馬撚妓呢 好串架

推到季尾

下年開季逐個post bin

潮撐樓豬

推 今晚牙狗主場都贏唔到 下場等被大炒啦 我地意甲並唔係廢鳩黎